[GDQ] 蒙眼玩Mario Maker

GDQ 有mario maker 比賽,好正, 有別其他speed run
D 關都係初見 (GDQ 搵人設計關卡)
完左比賽之後有showcase ,示範一D 特別關卡
最後一關, 佢係完全blind play, 真係蒙眼玩, 只聽聲,名副其實blind

比賽之後, 56:00 係showcase 特別關
1:13 係蒙眼玩